原來YC係黃屍，咁藍屍應該係...

無錯就係

BC

同鼻屎一樣就係廢物

了用出黎就比人dump

Condom一樣

大家應該幫藍屍呢種社會垃圾正名

BC

由BC親自認證被罰企

幾千粒BC比人fake哂

唯有跌落地下執返啲沙

推

要將佢哋變4C

咪學中國d野啦

借位

Twitter 國際媒體關於香港五一黃金週同沙田抗爭警暴重現嘅報道

國際戰勝，多你一個好多

NC = 支那人的腦殘

有新名

直接叫佢地藍曱甴/警甴好過啦

只係為社會垃圾藍屍正名

要怪就怪自己信黨媒假新聞啦

BC唔一定係警甴

但警甴一定係BC

BC=藍曱甴

YC邊個來

Blue cookroach

哈。。。。

Bullcrap 🐮💩

bs
bullshit is better

唔出來行動，就話我地動員唔到。
出來行動，就話我地係暴徒。
搞笑。

-----------------------

我覺得要俾佢地體會下俾人鬧曱甴既感覺

或者可以痴線d，將佢地個柒頭key落隻曱甴度，掛條藍絲帶上去；將藍絲同佢老婆張相key 落去交配緊既曱甴頭上，總之就係將「曱甴」呢個symbol原封不動還返俾佢地